# Chinese translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2007 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Pan Yongzhi <f@f>, 2007.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2007-04-02 14:23+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2007-04-02 14:25+0800\n"
"Last-Translator: Pan Yongzhi <f@f>\n"
"Language-Team: Chinese <translation-team-zh-cn@lists.sourceforge.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: 4digits:99
msgid "Must input something."
msgstr "必须输入东西。"

#: 4digits:102
msgid "First digit cannot be zero."
msgstr "第一个数字不能为零。"

#: 4digits:107
msgid "Must input a number."
msgstr "必须输入数字。"

#: 4digits:110
msgid "Must input four digits."
msgstr "必须输入四个数字。"

#: 4digits:113
msgid "Four digits must be unique."
msgstr "四个数字必须唯一。"

#: 4digits:116
msgid "You've guessed it."
msgstr "您已经猜过此数字。"

#: 4digits:134
msgid "You win! :)"
msgstr "你赢了！：）"

#: 4digits:136
#, python-format
msgid "Used %s s."
msgstr "花了 %s 秒。"

#: 4digits:144
#, python-format
msgid "Haha, you lose. It is %s."
msgstr "哈哈，你输了。答案是 %s 。"

#: 4digits:146
#, python-format
msgid "Wasted %s s."
msgstr "浪费了 %s 秒。"

#: 4digits:155
msgid "Timer started..."
msgstr "计时开始……"

#: 4digits:184 4digits.glade.h:24
msgid "Ready"
msgstr "就绪"

#: 4digits:206 4digits.glade.h:19
msgid "About 4digits"
msgstr "关于猜数字"

#: 4digits.glade.h:2
msgid "1"
msgstr ""

#: 4digits.glade.h:3
msgid "2"
msgstr ""

#: 4digits.glade.h:4
msgid "3"
msgstr ""

#: 4digits.glade.h:5
msgid "4"
msgstr ""

#: 4digits.glade.h:6
msgid "4digits"
msgstr "猜数字"

#: 4digits.glade.h:7
msgid ""
"4digits is free software; you can redistribute it and/or modify it under the "
"terms of the GNU General Public License as published by the Free Software "
"Foundation; either version 2 of the License, or (at your option) any later "
"version.\n"
"\n"
"4digits is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT ANY "
"WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or FITNESS "
"FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU General Public License for more "
"details.\n"
"\n"
"You should have received a copy of the GNU General Public License along with "
"4digits; if not, write to the Free Software Foundation, Inc., 51 Franklin "
"Street, Fifth Floor, Boston, MA  02110-1301, USA.\n"
msgstr ""

#: 4digits.glade.h:13
msgid "5"
msgstr ""

#: 4digits.glade.h:14
msgid "6"
msgstr ""

#: 4digits.glade.h:15
msgid "7"
msgstr ""

#: 4digits.glade.h:16
msgid "8"
msgstr ""

#: 4digits.glade.h:17
msgid "<span size=\"large\" style=\"italic\" weight=\"bold\">You win!</span>"
msgstr ""

#: 4digits.glade.h:18
msgid "A guess-the-number puzzle game"
msgstr "猜数字游戏"

#: 4digits.glade.h:20
msgid "Close this window"
msgstr "关闭窗口"

#: 4digits.glade.h:21
msgid "Copyright © 2004-2007 Pan Yongzhi"
msgstr "版权所有 © 2004-2007 潘永之"

#: 4digits.glade.h:22
msgid "Guess"
msgstr "猜测"

#: 4digits.glade.h:23
msgid "High Scores"
msgstr ""

#: 4digits.glade.h:25
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: 4digits.glade.h:26
msgid "See your browser"
msgstr "查看您的浏览器"

#: 4digits.glade.h:27
msgid "Start a new game"
msgstr "开始一局新游戏"

#: 4digits.glade.h:28
msgid "_Game"
msgstr "游戏 (_G)"

#: 4digits.glade.h:29
msgid "_Help"
msgstr "帮助 (_H)"

#: 4digits.glade.h:30
msgid "_High Scores"
msgstr ""

#: 4digits.glade.h:31
msgid "_Input:"
msgstr "输入 (_I)"

#: 4digits.glade.h:32
msgid "_Toolbar"
msgstr "工具条 (_T)"

#: 4digits.glade.h:33
msgid "_View"
msgstr "查看 (_V)"

#: 4digits.glade.h:34
msgid "gtk-about"
msgstr ""

#: 4digits.glade.h:35
msgid "gtk-help"
msgstr ""

#: 4digits.glade.h:36
msgid "gtk-new"
msgstr ""

#: 4digits.glade.h:37
msgid "gtk-ok"
msgstr ""

#: 4digits.glade.h:38
msgid "gtk-quit"
msgstr ""
